唯有整容先可以脫貧。。。

但係整容係有錢人嘅玩意 好矛盾

鬼節
放低支香比你先

脫褲濟貧

點解成日見到你